睇緊小飛象 忍唔住

做到一半唔想睇落去
dllm垃圾到 用睇兒童戲嘅心態入去睇都唔得
導演腦係咪裝撚咗屎

幾年前套孤兒院同吹夢的巨人已經普普通通